狗仔睇完獸醫後癲癇 精神變得好差。。。

隻狗吊完鹽水 同食腎藥後癲癇
想知關唔關d藥事
本身去驗血前都好地地
但係驗完話要吊鹽水
吊完兩日鹽水之後無曬精神又抽搐
依家好自責
屋企人係咁話一開始唔睇醫生都無事

有冇去第二到睇

腎病要吊鹽水?
腎問題應該無咁快搞到抽筋架
驗血果啲無其他特別野咩

有呀
不過開嘅藥都係差唔多
依家佢精神好差
一癲癇就叫到好大聲
全屋人都好擔心

有d貧血
之前都試過抽搐
但係已經好耐無
就算之前有都無呢兩日咁頻密
佢兩日抽左4次

去睇ER la... 唔好等

今日睇左獸醫
開左藥
食緊架啦
抽搐算係緩和左
但係都仲係有

無開止抽筋藥咩?定無效果?
但腎問題無得避架啦
一係吊鹽水一係打皮下水架啫
但咁嘅話一開個係因咩事睇醫生

去NPV大醫院睇好似好d wor
比d好野佢食下飲下

抽既原因會唔會因為體內唔夠水份或者鹽份

有開呀
依家打皮下水
但係好想知點解突然間抽得咁勁
我有d擔心會唔會係d腎藥引發嘅其他病
因為無理由突然之間就抽得咁誇張

但係係吊完鹽水抱左番屋企先突然抽搐
所以佢體內應該夠水份或者鹽分

因為本身獸醫話佢心臟都有d雜音

我帶左佢去睇董慶麟醫生
都算係設備齊全嘅獸醫診所
應該ok掛
本身都有諗過npv
但係問過d朋友
佢哋話麻麻地

睇醫生果陣都有同佢講抽搐呢個問題？
如果抽完後有睇過醫生
醫生知既話 就信佢食住藥先吧

有講呀
希望掂啦
佢咁樣我地個個都好心痛

你住邊區呀
方便嘅話去試下馬鞍山 新港城獸醫啦
dr cheong真係好好

九龍城呀
之前係特登出深井睇
但係因為狗狗要留院，比較麻煩:(
依家轉左去深水埗睇另一個獸醫

嚴重既腎病係會有抽筋既可能，如果係真係因為腎指數太差既話，都係要keep住吊鹽水等佢個指數回落返啲，抽筋既情況應該會有改善。不過如果指數唔係好差但係都有keep抽筋，可能係神經方面既問題？如係咁，睇專科會好啲